美神盾艦入西沙 解放軍警告驅離

美神盾艦入西沙 解放軍警告驅離

中國解放軍南部戰區新聞發言人李華敏大校周四（28日）表示，美國海軍馬斯廷號神盾驅逐艦未經中方允許，於當日非法闖入西沙海域，南部戰區全程對美艦監視查證、警告驅離。

你地打喇.jpg

射丫，你夠膽就射一下去美國到，保證即刻核平成個中原

淨係識嘴炮

以為咁快入到西沙路

你地打啦 好悶呀

開炮丫嘛
打嘴炮架船會沉咩
唔夠膽就返屋企打飛機啦支那國

美國衍母恢復晒戰力

只可以嘴炮 其他炮射唔出

人哋入咗你屋企呀。

而家大大隻艦走入黎擺明就係想講我而家好返
準備屌柒你老母臭閪

真心想睇正牌神盾系統同老翻神盾系統嘅決戰

隔離美艦即刻general quarter

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裏，喺呢個時候，大師兄眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，對住如絲尤物，佛都會動心啦。外賣仔一手報腰，另一只手也不閑住咯，偷偷地從大師兄衣襟挖入，喺佢豐滿嘅雙峰附近，周圍任意遊覽。而大師兄嘅欲火再也控制不住了。嗰兩粒菂亦由軟嘅棉花糖變為硬嘅橡皮糖嘞。

南部戰區全程對美艦監視查證、警告驅離

你好走啦，我望撚住你架
快D走呀屌你老母
肯走啦咩，知驚未

我都係

攬炒要有覺悟

玩命

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

射一炮就斷

廢柴！冇撚用！

美軍：我警告你個警告